一句講晒，想香港死，六月九日就唔好參加

無論你係和平定勇武丶窮人定中産
如果想香港變焦土，失去西方信任永不翻身，就唔好出黎

嗰日去叫雞